[Urgent] 今日收市前一定要List 曬可以買GME 的券商。買唔到的全部blacklist。

今日收市前一定要List 曬可以買GME 的券商。買唔到的全部blacklist。

希望大家幫手提供以下資料：
1. 券商名： 買唔買到
2. cap 圖

得SoFi同銀行買到

前幾日個個都仲笑緊sofi

好似致富 SIPC AC 買到

收左市，個個講咩都得，所以一定要係收市前FC 曬佢地。

sofi世界級

致富買唔到

估唔到Sofi今日

我覺得只係佢system太廢ban唔切

笑死

TD 買到

再次溫提： 收左市，個個講咩都得，所以一定要係收市前FC 曬佢地。

Firstrade唔得

Sofi

屌你老母強推，你老味deep state 幫兇

TD唔係一早就跟住ban咩

原來之後都禁埋

sofi 用家 表示屌

IB正股同期權都唔比買

恭喜巴打殺到特價盤

Sofi 一定要set價才買到

仲諗住轉ft

IBHK

CS買到

推

我一點個頭買到

原來SoFi買到
以後唔笑9 SoFi廢

IB cannot buy GME

but can buy AMC

好似係唔比借margin 定唔比買options

中銀買唔到

Sofi世界第一，唔反了

上遊 block 啵

我未set價買到睇黎係撞彩

一講“上游”其實代表你間券商廢

congrat bro!!

支牛 gme amc sndl都買5到😡

Charles Schwab同sofi都買到

真 即係要靠人

可能同佢準備經Chamath ipoe上市有關
Chamath係我地個邊

sofi 世界第一

sofi今日大勝

男神！

諗住用Citibank 都唔得，仲要citigold

Sofi 用家可以買樓了

致富打過黎叫人唔好set咁高價

TD DKLM

致富唔得

IB唔得?

致富

再見了牛牛🐮

CS最好

牛牛我屌你老母

非美國本土券商/銀行買美股九成都唔會自己搭晒咁多嘢，ib ban咗嘅話你數邊間落到好過數邊間落唔到

屌，人地手動幫大家落單
算係咁啦

支牛竟然得唔係ib嘅咩

支牛唔撚得！

buy 9 gme

冇晒Cash

開埋個list講邊間賣到

支牛買賣都唔得

電腦大爆炸 返返人手交易

呢個重要

屌 買到平價

牛牛好黑暗

係唔係支牛
人少少認咗佢

sofi

TDHK 買到

但sofi無得入Sofi
仲諗住支持下

Yes, td買到

支牛上遊唔係IB?

Robinhood 買唔到

好羡慕

要用限價盤喎

係

夠做啦
唔好訓身 控制注碼

真，啱啱巴打話有ipoe

但唔比買

唔得架
好似仆街robinhood咁無得買入
不過今次係sofi唔比人入自己公司股票
可能有法例限制，唔太清楚

Hsbc買到

呢句真

真？
點解

ib比狗屌

FT都係未買得

幫大家賺到錢嘅系統就係好系統，隔離牛X 就係“太勁”要靠所謂嘅“上遊”幫佢買股票

CS買到？

屌你老母用牛牛用撚到燥

lm

Citibank

HSBC

TD掛唔到單

LM

仆街支牛賣唔到

TD掛沽單上限由9999 cut到現價+1000
240 最多只可掛1240

早兩日禁止GME option strategy 單一張買賣就唔知

Usmart都買唔到，一落單就變廢單

FSM 買唔到

轉自隔離致富Post

大家幫幫手太遠的買賣盤取消左佢先，美國券商唔俾我地掛300條以上outstanding order.
有些客排5000都好難攪

P

母公司準備上市，同ipoe有關

總結係咪得sofi買到？

SOFI 買到

trading 212 係美國開市前幾個鐘就ban咗人買

仲有TD

見美國佬話Fidelity可以，有冇人可以fact check?

我都買到
可係太遲先發現

TD上面有人話買唔到，你有冇TD account可以試下掛買單fact check下？

eToro ok

IB都唔得先痴線

sofi買到

Cs世一

CS好似都得

入返股SCHW支持下

所有銀行買到？

買到

英國仲有無其他好broker ？

Etrade買不能到

本身貪T212夠平 依家唔知轉咩好

微牛好似買到但支那野

Me too ...

freetrade plus 好似trade到
charles schwab?

其實應該係有貨比short個邊既券商先洗橫手
其他既話如果真係squeeze到時
自己收手續費都fatfat

認真，無知問句，點知仲買到嘅嗰啲broker，係咪假盤同你玩對賭，即係完全冇股票過手當casino咁玩？

去證監投訴支牛啦

Td 打到飛沙劈石個陣都買到？

係就轉呀

Charles schwab呢？ fced?

但 free trade 好似commission高而且每次買美股個currency rate change 好高。
但未批我

一時得一時唔得

報報

昨晚致富SIPC子帳戶在11:30前及4:00後可以買GME，今晚會攪埋主帳戶都得，不過如券商又關門便冇計

盤前在下午6時開始有

我td買唔到

哩個應該犯法喇掛，除非係cfd合約

TradeZero買到

240嗰時想買返d
點知買唔到就走左去訓

經過今次係咪應該咁多間證券商都開戶口 放筆錢幾防萬一

大貓

轉大貓啦

本來想開ib 依家去開sofi

廢立買到

TD買到

牛牛仲未撚買到真係報應

TD

契哥

Ft買到

我琴晚連溶斷到115個時 手上得返125 cash
落125 order買1股都係落唔到 屌佢
今日訓醒上到300

強国牛 ib唔得

尋日d人話唔得

Td唔得喎

我尋日係post睇
得sofi同銀行得

其他全部唔得

Sofi人地買到嘅時候佢買唔到喎

支牛 買同賣都唔得

吊 我都係

ie chrome 圖

支牛要去到收左市先買到，屌你啦

Sofi威返次 本身已經心灰意冷

有冇總報告

即係 咩都唔得
得 sofi 得 ?

唔得

中銀唔得

執平貨 幫手上岸

In Sofi We Trust

收市都唔比買

仲有銀行

我係盤後

盤後都唔比，佢話無左gme交易 話編碼錯 岩岩都想買

Td唔得喎

有圖？

#121

獅子得唔得？

用緊IB 有無教學點樣轉倉去其他 broker?

買唔到都算 賣唔到

想問下 永隆買唔買到gme

琴晚開始嘈話唔畀買時手痕試一股
果然冇轉錯會
TD世一

屌佢老母IB，要轉會了

嘩屌你撈底之王

暫時情況
得：Sofi HSBC Citi Fidelity
部份得：TD
唔得：IB FT 支牛 支銀 Robinhood
未知/待fc：CS
有錯請更正

etrade 買到

暫時情況
得：Sofi HSBC Citi Fidelity， 致富主帳戶及SIPC子帳戶
部份得：TD
唔得：IB FT 支牛 支銀 Robinhood
未知/待fc：CS
有錯請更正

有得買
真係一陣間就贏夠移民走人

仆街，又要入返錢去sofi
近呢幾年D錢四圍出出入入，好似同唔同銀行卷商屌緊閪咁

補返 etrade 張圖

耀才唔得 無論set近價定遠都拒絕

Ching Sofi係咪離岸？
已經開緊戶

今日開返 支牛都係買唔到
屌佢老母一定轉撚左佢

sofi成最大贏家

Sofi都無option 佢都唔洗理呢樣野